建議直接叫Tear Gas做有毒氣體、毒氣

成日講到咩用最溫和嘅手段
大家有眼見到佢地係「放毒氣」
放「一粒催淚彈」都係「放毒氣」
希望傳媒朋友考慮下
既然laser pen係鐳射槍
tear gas絕對係有毒氣體
就算要退一步
都係有害氣體

pish

推

山埃彈

一早就要咁叫

摧淚性神經毒氣

摧淚性神經毒濟 / 毒氣 ,正式全名係咁

毒氣彈、殺人武器

催淚毒氣彈

唔好比機會佢地用「催淚」兩個字掩飾，毒氣就係毒氣

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

oc spray 先叫冇咁毒，C字頭嘅都好勁，水炮車催淚水入CR重衰

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

化武就化武啦

又岩

叫開「催淚毒氣」

有毒氣體無害

721811

Pish

加埋神經兩個字

神經毒氣

毒彈

殺人毒氣